8700k配咩老母板好

有邊隻抵屌？ asus好撚貴但唔知值唔值個價，聽講個bios做得好
有冇清比下意見

budget?

z390

最多2k吧，2k買塊板會唔會on9？
定係花喺其他地方比較好？

好似冇咩大提升，比起z370

ASUS GAMING Z370-F

Msi as I trust

唔係供電好咗好多咩

Z390 UD 囉，悠二係咁推

ASUS ROG STRIX Z390F-GAMING $1805
jumbo價

原來2000蚊都買唔起rog maximus

呢期9代貴,難清咪搵8代幫手清

新板都要清 goodest logic

Msi mortar z370m gaming rgb底板 為 HK$800

快啲搵佢買啦

賣，賣？

售Msi mortar z370m gaming rgb底板 為 HK$850

快啲搵佢買啦

ASRock 華擎 Z390 Taichi Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 2015
3條M.2

太極有咩好處 見好多巴打都推

2000頭有3條M.2槽可以插
供電相數比同價位的ASUS多

ASROCK, 有冇人用超過兩年

佢D server board有

Maximus X WiFi
真八相

Extreme 4

巴打可唔可以講多d揀底板要點揀？

就咁上asus官網都成堆

z390 超頻用番370